光復你老母

話說我頭先去完荃灣廣場唱完歌
返到屋企即刻大嗌「光復香港」
由於之前一路都無人嗌
加上住個頭都有黑社會
所以之前嗌都有啲淆底同緊張
但返到屋企聽到樓下手足仲嗌緊
個勇氣大左500%
之後我個層有人罵返「光復我老母先」
我呆左一呆
我繼續叫「光復香港呀我要！！」
佢都唔輸蝕
叫返「光復我老母呀」
我又繼續叫
如是者來回叫左8，9次
最後我聽到佢好大力咁「砰」一聲閂左窗
好幼稚咁諗
我係咪贏左？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

之前無人應先岩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

以後日日都嗌

要用耐性黎感化藍屍

光復我老母

打錯，佢叫我光復我老母

有無建議下次覆咩

光復你老母個乞兒仔